"Speel het spel uit."
Eerst sparen voor de ene vreemde glimlach, ik had het bijna moeten voelen zeker dat het gezicht van Miss Havisham niet kon glimlachen.
Het was in een gedaald waakzame en broeierige uitdrukking, - waarschijnlijk wanneer alle dingen over haar was aan de grond genageld, en het leek alsof niets ooit kon opheffen het weer op.
Haar borst was gevallen, zodat ze bukte; en haar stem was gevallen, zodat ze zacht sprak, en met een dode stilte op haar; totaal leek ze lichaam en geest te hebben laten vallen, binnen en buiten, onder het gewicht van een verpletterende slag.
Ik speelde het spel tot een eind met Estella, en ze bedelaarde me.
